[業主圍爐面對區] 有能力嘅人可能會走, 無能力都係要乖乖做順民

有D 野頭幾年唔慣,
但慢慢就會比個社會、環境、比生活壓力令你接受

正面D 諗, 大陸D 順民咪又係乖乖地打機、食酸菜魚

入黎圍爐打下J 先啦

屋台真係連燈清泉

取下暖先啦清

俾埋老婆同個女領導屌

好彩無老婆同仔女

俾你自己領導屌

同領導一齊屌新聞女主播